其實如果大家真係咁憎TVB，點解會容許咁多打手post存在

如題

推

大愛、共融、清者自清？

例如呢個

開心速遞(357) 你班垃圾連post都唔敢開呀？

仲有堆藍屍

點解班毒撚日日追撃d賣相但當睇唔到佢哋

對好多人嚟講，抵制=抵制佢地冇支持過嘅嘢

講真有影響咪得

藍屍都唔係個個睇，反而元氣就有哂支持行動

係TVB做既森美 唔撚計

好可能鬧同讚既都係打手

入去啲post屌會畀佢哋屌返轉頭

已經未講專係回覆果堆account